雖然聽唔明呢首泡菜歌唱緊乜...但聽吓聽吓就不禁流下了男兒淚...

哭了

哭泣師

很假的肥仔

流淚師

把聲好難聽
難聽到喊

我聽feel Special 都淚流滿面

定仔都每晚比我屌到喊，係舒服到喊

見到定延係首歌咁靚我都流下男兒淚

唔聽KPOP

Gay

起碼我敢認，唔似印仔咁

喊出黎

Jpop好好多
日本妹屌打韓妹

米色拉

欣賞你

1.定延不是男人
2.你冇得屌

望到天落雨 我都好想喊

我同佢晚晚格劍，佢條賓周仲好長好大

所以你係認定仔係男人

典算 我俾Kpop攻陷左

成班連登仔俾印搞到盲反定心疼定

等收律師信

已摘名